[真心問]其實ipad有冇得取代到notebook做野

本身屋企有部desktop,一部ipad，唔想再買多部notebook阻地方又唔會成日用
其實有冇d平板係可以拆到出黎用又行到兩邊既function

surface pro

ipad pro

有冇得down android d app？

得，裝唔到啫

裝BS又會疾疾哋

唔知你點用啦平時
但我而家除左打機已經無用電腦
日常文書上網都係12.9吋ipad pro搞掂

Ipad 暫時我都係拎黎睇片上網
做其他野就咪搞了

不